停牌幾問，私家車，貨van 26

如果開私家車超速比人停牌，會唔會比人停埋 26同貨van
重有咩情況下先會比人停牌？

停牌係全部牌一齊停

滿分一次過俾人停牌嘅話
通常係超45以上或者危險駕駛

咁如果學緊26呢？
個學牌會唔會停？

你覺得呢 ?都話全部一齊停

唔通拎住個1A牌 被停牌 可以去拎2學牌 去學van

停牌係停埋學車同考試資格㗎

停牌係法庭判，罪成果刻就要即時交出駕駛執照，當然係所有牌一鑊熟

咩人先會將揸車講成開車?

扣分/停牌跟人，跟駕駛執照號碼，即係 A123456(7) 呢個號碼停，咁呢個人就唔可以揸車，有幾難明

題外話，踩單車超速衝紅燈過雙白線呢啲一樣照記分，因為記分記落 A123456(7) 呢個號碼度，所以唔好諗住踩單車唔會影響個駕駛執照

佢架車1000匹 一開車起步2秒就超速46k 停牌

個別停牌 痴撚線

我拎住個18牌 揸中型俾人停 可以繼續揸貨van 又可以去考20